係咪癡撚線

推

想知比自己友打仲算唔算工傷，有無錢賠，係咪英勇受傷？

難聽過粗口

致敬？向幾隻狗？